呢家大陸禁左用牛B, 傻B 呢d 字

作為連登仔係唔係應該開始狂用?

呢次真係牛B死了

點解要狂用大陸用語 而唔係捍衛廣東話

再無牛b死了
牛媽表示開心

因為佢地d 牛BB同傻既BB死哂

牛你媽B
LZ NMSL

咩叫「呢家」

你大陸落黎?

「依家」就聽得多
呢乜撚野家

你係廣州個頭落坂?

香港叫左幾十年, 兩個都用

NIGGER

得新移民用
真香港人用"依家"

你有鄉音就鄉音啦
呢家

起度、天日、xx咗去（佢）啲fd

好威呀真香港人

高登玩呢d 字玩左十幾年都係咁既, 你唔信問蓋清
child登仔唔知以為自己純種真香港人

唔俾新聞用
網上平台佢話之你

中國人用咩洋文
牛乙

牛C

牛D

好柒啊新移民

柒味好濃

唔準媒體用ja